點解隔離一個分化post都可以咁多正評

唔知係咪我同嗰邊樓主生活喺平行時空
我眼見連登好多post都踩緊香港人
但點解都可以咁撚多正評

去旅行會踩香港人影衰曬
貪小便宜 又嘈又冇禮貌

港男又話港女全部都係雞
日韓台都算 連登仔話寧願娶大陸女人都唔要港女
港女又踩港男又矮又毒又小家
唔識打扮冇個人風格

返工又話地鐵加價乜乜柒柒都照仆住搭
打風打到乜撚都爛曬都要返工好似隻狗咁奴性重到
政治又會話人港豬 返工不了

仲有屌蝗屌蝻有咩問題
根本我地就唔係純粹因爲覺得自己優越啲先屌佢地
我知香港人係有好多缺點
上面講嘅都一定有啲係發生緊
但點解要妄自菲薄到咁樣

同埋 對自己國人身份覺得自豪有咩問題
我生於香港國我自豪
雖然....
但我真係好鍾意香港

講事實點解唔得

有啲香港人係會貪小便宜 有咩大是大非就返工不了
呢啲係事實
佢講到我地覺得自己高高在上就踩低其他國家嘅人
但蝻蝗平日嘅形象我地有眼見啦
形容到香港人因為要踩低人地嚟抬高自己我覺得係錯logic囉

同埋每個國家嘅人都有缺點
純粹唔明點解一開呢啲分化post就一定好多人正評
其實香港人都唔係咁差姐

連登仔唔係中國人咩
崇洋媚外係dna黎

香港人同支那人最相似個位其實唔係貪
而係鍾意自相殘殺

人地鐘意自我矮化
加上人云亦云 人講咪係
事實我見好多香港人都係好有禮貌
人閪你又跟住一齊閪
然後屌哂全世界

係
人地都未嘈已經急住屌咗自己人先

同埋好多講黎講去
有香港人去旅行乜乜柒柒
啲Sales 點樣點樣
然後又吹奏其他國家點
仲特別提提大陸，哈

支那人常見技倆:
製造假嘅負面形象>套用係所有人身上>每一個人都反感

令人覺得社會上其他人全部好差
得自己係清泉
破壞成個社會人與人關係

所以當我陰謀論又好多心又好
一見到啲咩「衰過支那人」、「支那都好過啲香港人多多聲」呢啲論調
我會先入為主覺得佢地係別有用心
可能佢真係咁唔好彩遇親嘅港人都係大仆街
遇親嘅大陸人都係慈善家啦下

跟本好多人都係盲撚睇兩句覺得
係囉 香港人係垃圾
做香港人不如做支那賤種
香港點撚衰都未到支那賤畜咁撚嘔心乞人僧
再講依家好多陪佢大既唔多唔少有支那蝗
自然覺得支那身份好正常
中共又贏一波

真係令我覺得好絕望同灰心嘅係
真係成2000幾個正評
講真雖然成日有人話唔好睇得連登咁高
但我覺得呢啲咁多正評同居心叵測嘅熱門post真係會好影響巴絲對香港嘅觀感
潛移默化下 「香港人係垃圾」就會植入咗潛意識
對香港嘅歸屬感又低好多

由教通識開始，香港後生一輩已死
差在幾時變哂支那仔

又唔好咁灰
要慢慢喺連登開始帶動返個論調
其實連登個影響力都可以好大

只可以後生嗰時生出嚟個年代唔好
好亂好多不公好多負能量
但我希望嘅係
唔好連我地呢班大少少嘅唔好周圍渲染香港係死局呢個氣氛
如果唔係啲後生嘅會更加有無力感....

所以我都盡力喺身邊嘅人講呢啲負面嘢嘅時候
慢慢夾雜下其實香港人唔係人地講咁差嘅信息喺入面
雖然我知係好細微嘅力量

佢地無經歷過正常既香港

係 佢地都好不幸(都可以話見證住香港一路墮落嘅我地不幸啲嘅
再加上有啲踩港嘅言論 佢地更加會覺得呢啲就係反映曬全部事實

廿幾年前真係哥舞聲平
唔休做 人又唔多
出街都開心啲
加上果陣上網唔普及
仲會有筆友
人同人交流都直接啲
依家下下靠啲字同相

依家? 啲人隔離姓咩都唔知

我覺打手嚟，唔好以為呢啲post唔會有打手開
本來兩登都反共，突然出咁多分化post，你話鬼唔鬼

兒登 又名 失敗者論壇

冇見過高登5毛post幾分鐘爆上過萬正評

當時Report左十鳩萬次
隻草泥馬完全唔做野

不嬲負面野會放大

忽略左仲有七個正常人

踩=/=唔愛唔支持
支那糞青廢老先會唔受批評
尤其香港咁多150個
唔推廣呢種理性自省風氣嘅話
鬥大聲一定唔夠做